其實係咪全部女仔都咁小氣

屌你老母係男人就做返自己啦
係佢面前連真實嘅自己都做唔撚到
不如考慮下偽員訓練班

無計你要屌西就係咁，其實唔駛睇問心都知夾唔夾

咪當付出下換黎幸福賓周，如果過人世就不了最緊要搵個相處舒服

有意無意 或者間接俾佢知你覺得女仔溫柔體貼好正
不過佢嬲千祈唔好氹佢 最好踩多腳
根本唔係香港男仔儒夫 錫女朋友係好man既行為
係班臭閪唔珍惜

唉 真係好唔開心
喜怒哀樂都俾佢控制住

未試過畀女食住，你自己檢討下。

唔係你錯唔好認 企硬

咁如果係小小錯事呢？
點解唔可以寬容D 互相體諒
我唔夠5日就要考試啦 仲要發脾氣
我平時已經吞聲忍氣 咩都認曬錯先
點解唔可以體諒下我
你唔開心嗰陣我都會唔開心

算啦 巴打你咁樣拍落去咪盞辛苦自己
你條女根本都唔會為人著想 要發脾氣都要睇時候架

I KNOW THAT FEEL BRO

真心覺得係小小事
係佢地眼中就好撚大件事

就要嬲又要喊又要唔開心
次次都係男方認低威

垃圾又要拍又要上黎呻
之後比個女仔見到又要跪玻璃了

佢真係好鍾意無限放大我做錯既野
點解就唔可以欣賞我平時對妳既好

我認我係垃圾
所以我借緊朋友個account上黎取煖

遲早會有一日你會頂唔順

呢種性格既女仔，真心過唔到人世

有時連小事都講唔上，但係佢地就無限放大，男方唔認為哩樣野要氹同佢講道理，點知就更加不可理喻 點解會咁

都唔知做乜，郁d又唔開心要人氹

收佢皮啦，好明顯唔夾
下個會更好

個暖字都唔識打，執柒左佢啦老友